［沙田］！！！！

想問今日沙田係唔係空城計？

半路出火車咁慘？咩事